一人一個，女朋友真愛男朋友既表現

應眾巴打要求
關心佢身體健康關心到發脾氣
打完發現呢個post都可以比啲女打飛機

吞

一字真言

日日check住佢去邊

我諗十個有九個都唔會肯

唔俾佢同女仔單獨出街
唔俾佢落老蘭

俾男朋友𥄫大波妹

中出

一齊睇岩唔岩😂

親手handmade?

乜都肯玩

岩，試過一個人望唔話俾佢聽
佢嬲左我

真言，自己條女唔肯
反而sp 肯

究竟吞呢樣野對男人有咩神奇魅力

一下子將啲怨氣吞哂落肚

同異性保持距離

問乜鬼 有就有啦 係咪問完你就會明 然後會吞？你又唔肯吞 問乜撚野姐

所以十個男人有九個偷食
啲女人自己攞黎

係咪吞左會即刻覺得我好愛佢

利伸：會吞